Fifa 17一問

有無人知職業球會 個人既技能點數點拎

求高手指點

同埋有無人一齊玩 利申新手

推

自己點個d?keep住踢咪有

我踢即興比賽踢到85都未有加 本身有六點

即興無 要踢club

姐係要join球會 或者開球會？ 如果係有無人收我

入我隊club升skill point?
有無telegram

或者留個psn俾我，我用ps messages 搵你

巴打幾點玩開有幾多人？ 我有fd應該都一齊入

得2個人玩，但我partner唔係常玩。
同你升skill point 都ok的。。。
唔介意你升完轉club

其實我都想搵隊友
你telgram係咩

abcheetah